由于这一年有各种各样的科学纪念日，从一位多产作家的1300岁生日到一只名人羊的25岁生日，人们对它的记忆将会少一些。 2021年要庆祝的十大科学纪念日|Tom Siegfried | 2021年2月3日|科学新闻 
 美利奴羊毛是由各种绵羊制成的，以其细腻柔软的纤维而闻名。 科拉捕虏岩是我对抗寒冷的秘密武器|韦斯·西尔| 2021年2月2日|外部在线 
 大约3000年前，中国中部的一场干旱迫使蒙古牧民向北迁移1000英里，来到西伯利亚的哈卡西亚大草原，在那里他们饲养了数个世纪的马和羊。 《大解冻:俄罗斯如何主宰一个变暖的世界》|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Sergey Ponomarev 
 而且，和奥威尔一样，他也脱离了自己的社会群体，没有上大学，而是去南非当了一名养羊户，尽管他一直想成为一名作家。 支持詹姆斯·邦德的温和诗人菲奥娜·祖布林| 2020年11月30日|Ozy 
 准确地说，是美利奴羊，以及在新西兰从这些羊身上剪下的羊毛，最后制成由Allbirds公司生产的舒适的运动鞋拖鞋。 关于Allbirds如何制作鞋子的模糊故事Adam Lashinsky | 2020年9月22日|财富 
 你会发现羊群和高原牛的牧场蜿蜒曲折。 Ester Elchies，威士忌建立的庄园| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 我不得不停下来让羊过马路，这是开车穿过苏格兰高地时经常发生的事。 一位威士忌鉴赏家记得第一口麦卡伦威士忌 
 害怕ISIS袭击的农民带着他们的羊离开了这座城市。 穆斯塔法·阿卜迪，《纪念围攻前的科巴尼》 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 他指出，在纳克索斯，绵羊的胆囊非常大，但在埃维亚，它们没有。 为什么亚里士多德应该被追授诺贝尔奖|尼克·罗密欧| 2014年10月18日|每日野兽 
 威廉•德雷谢维奇(William Deresiewicz)说，常春藤盟校和其他顶级学校培养的不过是“优秀的绵羊”。 精英美国大学堆上|迈克尔s罗斯| 2014年9月15日|每日野兽 
 一群疲倦的绵羊在路上啪嗒啪嗒地走着，被绑到牲口棚去了，眼睛沉重，轻轻地咩咩叫着。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 哈利把他的床搬到空房间里，黑羊躺下等死。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 狮鹫每天从一个德国村庄抢走一只羊，直到一个人拿着“镰刀”来把狮鹫剖开。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 为羊群建了一个小畜栏，为小马建了一个简陋的棚子，家就这样完成了:这是他们有生以来最漂亮的家。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 有了这些东西，再加上简给他发工资，“黑羊”就独自呆了一个月。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册